［記者會］林鄭譴責遍地開花同獅鳥

第一樣就係講遍地開花
敵人反對的，我們要.....
各位手足明啦

做對了

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

知道今晚點做未

推

屌你老母

今晚十八區

一路聽柒婆講嘢真係好撚嬲

一路揸緊拳頭

佢話私刑先好笑，明明藍屍先係私刑先驅